# BIOGRAFIA
_____

<div align="center"><img src="https://gitlab.com/grupo-maniana1/bio/raw/master/imagenes/paul.jpg" width="100" height="100"></div>

##  Cristhian Paul Jumbo Cueva

**Nacido el 2 de noviembre del 1996
sus estudios primarios en la unidad educativa  “La Salle”, sus estudios secundarios en el colegio “Juan de Salinas”, obteniendo el título de bachiller en ciencias actualmente está cursando cuarto semestre de la carrera de ingeniería en sistemas informáticos y de compùtacion en la “Escuela Politécnica Nacional ”.**

**Su pasion por la computadoras aparece cuando estaba en en el colegio obteniendo el titulo  en la especialidad de informatica sus aspiraciones profesionales son desarrollarse como un gran developer web y movil en el mundo de la tecnolgia.**

**Cuando no esta atras de una computadora pasa haciendo deporte con sus amigos disfruta mucho los monentos en familia son unicos y irrepetibles afirma.**

<a href="https://www.facebook.com/cristian.jumbo.129" target="_blank">CJ FACEBOOK</a>
<span class="icon-wrapper facebook">
          <i class="fa fa-facebook footer-icon"></i>
        </span>
        




[INICIO](https://gitlab.com/grupo-maniana1/bio/blob/master/README.md)        